# monetize-lottey

Teste - lottery for monetize

#### Instalação: Presumindo que o node e o npm já estejam instalados

Instale o compilador do typescript:
> npm install -g typescript

Após baixar o programa, no diretório do mesmo, execute o comando para instalar as dependências:
> npm install or yarn

Para executar o programa:
> npm start or yarn start